wan ip問題 求幫助

想問下wan ip是不是浮動的？
我想轉個wan ip
用緊hkbn個vtech rounder 又唔俾改mac address
有冇咩辦法？

VPN

除左呢樣呢？

某隻遊戲被block, 想轉wan ip 玩
光纖>Nokia 解碼？> vtech router >電腦

問hkbn個客服話 唔連線會轉
佢fake我定點

有得login 都係轉唔到 佢無得俾我簡...
如果真係轉左 點解買vpn最實際

已斷電 等左一粒鐘 唔知得未？
好心急想打機

通常幾耐？有冇得check架？

巴打，姐係如果粒ip一早過左期我斷電係咪即刻同我轉？
係咪咁既意思？

長知識，些些

WAN IP 係機樓assign俾你果粒IP, 通常3個月左右會自動轉一次。如果你想即時轉，可以好似ts教你咁斷modem 電15分鐘再著返，機樓就會派過粒新ip過你。仲有個直接啲方法，打上客服，話上唔到網，叫佢幫你reset data。 如果客服有幫你remote 攪，你會見到modem 燈有熄熄著著，通常reset data後5分鐘左右就上得返網

頭先直接熄左一粒鐘 而家開返都係無變

打上客服叫佢幫你攪啦，不過半夜好難有人接call

Ok,我洗唔洗連住部電腦同埋router 要著住？

著住都無問題，如果你著住，客服係portal 會睇到你modem係咪insync 同modem 後邊駁住邊隻牌子router..有啲情況係機樓咬住你粒wan ip, 你自己攪唔到，一定要佢幫你reset

無人幫我轉 佢話reset左 都無變個ip

佢話幫你reset果陣，modem power燈(非平時閃開果粒)有無閃？ 如果無，佢就係耍你。ts好古惑，為咗可以收你線接另一個call, 好多時hea左你就算

玩左半粒鐘一直話唔得 個ip都冇幫我轉